越南係唔係做到比中國有黨內民主

國家層面, 越南國會(人大)議員係直選產生

在黨方面, 越共好似都係有做到黨內民主

?